{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006487",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "그루밍커피"
    },
    "text": "こんにちは。カフェグルーミングです。 販売しているすべてのデザートは店内で直接作っています。 予約機能やインスタグラムでご連絡いただければ、すべてのメニューをご予約いただけます:)いらっしゃる間、静かでリラックスした雰囲気の中でヒーリングしていただけると幸いです。 のいちごハートのムスケーキは8,500ウォンで販売しています。 アールグレイでいっぱいのギャットショコラは6,500ウォンで、ホジクリームラテは5,000ウォンです。 ゴメスコーンは4,000ウォンで、ラズベリースコーンは4,500ウォンです。 アメリカーノは3,200ウォン、カフェラテは3,500ウォン、ハイビスカスレモンティーは5,000ウォン、レモンエイドは4,500ウォン、グレープフルーツエイドは4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェグルーミングではどのようなデザートが販売されていますか？",
            "answer": "カフェグルーミングでは、すべてのデザートが店内で直接作られています。いちごハートのムスケーキは8,500ウォン、ギャットショコラは6,500ウォン、ホジクリームラテは5,000ウォンです。また、ゴメスコーンは4,000ウォン、ラズベリースコーンは4,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "カフェグルーミングで予約はできますか？",
            "answer": "はい、カフェグルーミングでは予約機能があります。インスタグラムやご連絡先を教えていただければ、すべてのメニューをご予約いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェグルーミングの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "カフェグルーミングでは静かでリラックスした雰囲気を楽しむことができます。お客様がヒーリングできるような空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アールグレイでいっぱいのギャットショコラの価格はいくらですか？",
            "answer": "アールグレイでいっぱいのギャットショコラは6,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ホジクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホジクリームラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハイビスカスレモンティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハイビスカスレモンティーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモンエイドは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエイドの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエイドは4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 473
    }
}